摩拉達依家值幾錢?

30m 有冇人要

倒貼30m都要諗諗先

Btk咁上下

lukaku 入左幾多球呀睇過

但係莫拉達都叫做風光過

咁快變垃圾

$1.25

賣去德甲意甲再回流英超

學界都唔要

要做多啲占，完全0身體對抗

咁快就搵遮醜布

牛高馬大 連羊都好力過佢

問緊莫奶無啦啦拎lkk講 仲要今場人地打得好過你

今季22對12

冇呀 差十球姐

今場1入球1助攻，反而廢達就成條軟皮蛇係咁訓低

本來個頭都值幾個錢
不過對腳拉低咗個價

傑志100萬要左佢

大概係老人院用過既紙底褲既價錢

死返去狗竇咪出黎顯世啦

歐聯次回合入波贏狗就得
達仔 無問題